令人感動的一張圖

#standwiththailand

唔同地方
同一個理念
喊撚左

推

廢柴泰皇登基冇耐就已經引起咁大民怨

#MilkTeaAlliance

反極權: 泰、港

風化案: 印、台

講得好

將來立國香港要同泰國結成姊妹城市

呢邊有以為自己好醒的癈柴林鄭

駁唔到

係姊妹國家呀